依家啲電話已經進化到有9個字

係呀